TWICE MOMO首談男朋友 4頁手寫信公開

南韓女團TWICE成員MOMO新的一年認愛SJ希澈，今（6日）手寫信回應戀情跟粉絲致歉，因為2020一開始就因為戀愛嚇到各位，雖然會帶來傷害，但還是想親自與大家對話與溝通。

MOMO手寫4張信於官方後援會公開，首度談起與希澈的戀情，表示每年都跟粉絲留下美好回憶，結果2020第一天就傳出戀愛傳聞嚇到ONCE（粉絲名）感到抱歉，但因為「ONCE是支撐TWICE的力量」，苦惱許久仍決定要與大家溝通與對話，喊話即使生活上的事情讓各位不開心，她們還是會小心翼翼，希望成員與粉絲都能健健康康。

Sana與娜璉也發文，表示她們也是人，會受傷、會犯錯、會讓人感到失望，但TWICE還是想成為粉絲的力量，感謝今年因為大家，讓她們得到很多獎項，若各位覺得心煩不想做任何事，就關掉手機電源休息，別被瑣碎的事影響心情與生活。

原諒牙毛未

有冇翻譯==

代表ONCE表示不原諒，退團啦仆街

本身都諗住原諒
但隊長咁臭串不了

Sorry every once

一諗到MOMO而家比條泡菜69式屌緊

69式點屌
屌個口

賺夠就走啦